袁爸爸叫各位細路比護照影印本比佢 爸爸幫你搞庇護點解冇人講

大家叫聲爸爸未

51:15

我們是快樂的好兒童
爸爸天天保護我

小心自己私人資料，唔好隨便比人。很多假民運人士，將尋求政治庇護的人資料交給內地公安，之後公安搞埋你屋企人。

同場加映 - 羅冠聰:

//早前有KOL在影片呼籲希望離開香港的手足將個人護照影印本寄送到他的email，並稱可以轉交美國國務院安排與當地領事館職員見面。我聽後感到非常訝異，並希望大家極為小心對待相關建議。
1. 任何時候都不應將護照影印本給予陌生人，尤其是從公開途徑徵集的。
2. 根據我的經驗，目前是沒有任何機制，可以讓任何KOL將你的個資轉交美國國務院，從而安排在香港的會面。如果只是普通與領事館職員見面申請旅遊簽證，請再三思考為何要通過第三方進行。
3. 沒有旅遊證件的朋友，從外交途徑離開香港的可能性是極低。
也許大家都希望在殘酷現實中找出路，但大家應謹慎看待網上言論，並小心避免洩露個人資料。//

好好奇 周圍叫人爸爸班友點解唔出現
先有段爸後有袁爸

真係唔好
你信佢都好, 你真係唔知佢交比嘅人信唔信得過

真係睇唔透

小心,唔好隨便俾資料人.

比狗釘上左既人
一早比狗起左底喇？

Push

睇清真面目：袁弓夷政經評論還原和分析

猿公姨被罵，為支共做事
笑死！猿弓與班農的message 記錄

屋企人都唔會俾喇 cls

咁撚危險既事咪撚做
邊個kol都咁話

推呢個
唔係信唔過袁爸，不過要有危機意識

只信蕭爺爺

推

你真係當左佢係美國政府做野呀

你話我拎個戶口俾Cathy媽投資就話俾姐passport 就不了

分化post 拉

袁爸好心做壞事姐 各位手足 小心保護個人資料

唔明點解咁多人拉我

扮燒山fans嘅雲糞

拉你走好過俾袁爸fans咬你啦

班農呢 3傻又發功

學佢地話齋 睇唔透睇唔透

就算羅冠聰叫我畀passport，我都信佢唔過啦，何況袁爸爸。

同自己送頭無分別 有日佢俾中共捉左 d資料咁就係咁先

人力d人搵鬼信咩

仲要佢屋企2個深藍

心水清

唔敢話佢有問題啦
只係懷疑佢有咩能力
可以令國務院改政策
隨便出到庇護

唔好亂來 要小心

唔該
叫我羅湖聰

連登仔老豆都敢質疑，拉

港版郭文貴feel

cls

【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

#363 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

袁弓夷根本忽然反共
由頭到尾咁多年未聽過佢出位講野
到運動後期 加埋美國果邊介入晒 要收你支共皮
呢條友先開始彈出黎講呢樣講果樣
見時機成熟先出黎想收割反共果實

哩啲KOL聽下咪算
信佢已經on9 仲要比埋私人資料佢
大佬呀 佢網上藝人黎架喳

我冇證據話佢係鬼，但正常人正常情況下都唔會比咁嘅嘢陌生人囉

樓主老豆知唔知你亂撚咁認人做老豆

三傻來 班農呢

thanks 大家又可以睇多次

之前睇過袁彌昌訪問
佢話由細到大老豆都好鍾意同佢地講政治
不過係係屋企同佢地講，只係無公開咁接受媒體講
今年咁岩比佢接觸到youtuber呢樣野
之後就開始日日對住個鏡頭講政見

你信 ？
咁你下次記住課金俾我啦

收皮啦你一早block左

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好意心領

第一唔好輕易相信別人，呢個係基本之中嘅基本
第二佢用乜嘢方法保存，途中會落入乜嘢人嘅手中，呢個冇人知

block左又覆到既？

我比較信係袁爸對呢件事有啲naive
佢覺得佢既人脈可以做到呢點
但世界上點會有人敢寫包單一定走到

唔到最後關頭都唔好俾

淨係佢俾人hack咗/ 爆格拎晒資料走都貪得撚

唔係唔信袁公

而係太多仆街嘢可以做到嚟拎手足資料

留係香港就算座監都唔值得咁博，除非覺得自己會被送中或有生命危險，唔係真係博唔過

課比袁彌明生活百貨

一個都走唔甩

有撚用咩 都係要個人親身到美國先申請到

袁彌明個名臭晒啦舊登果陣已經好臭

一早封咗佢

佢人品係點唔清楚
但係唔係好可信
自從去左美國 成個人都「郭文貴化」

成日吹到好大

又拎啲fake news黎講

pin

block左點解覆唔到 第一次用連登？

又捉鬼又話人血
on99

我信袁爸但好多野靜雞雞做
公開咁講得再比就危險

識上上連登好威威係咪
完全封鎖係封唔到 傻䦨

小心雙面人雙面間諜
邊到有著數就去邊

佢話早在董建華落台時就知中共介入香港事務，但依家確實係近20年來一個最好時機去推翻
佢話睇到個機會就出手咁

不過，雖然我幾乎追足佢全部片
交passport比人真係唔係太明智

諗得太美好，就算本護照入埋白宮又點, 你都要個人喺美國，而且人地點証明係你本人意願比本護照美國當局

push

痴線

就算雙方都信得過，都要驚資料洩漏

硬係覺得佢太樂觀
除非佢自己知某啲野，如果唔係真係唔知信唔信佢好

pish

柒完未呀你

block功能又唔識 打字又唔識 你隻手係咪有柏金遜呀 柒左仲覺得自己好威威

痴線 千祈唔好點解要信佢仲要咁公開講

單野好撚鬼

你個失敗者搶唔到生意就發難屌人

直接伐國際特赦 有bno伐英國議員。不要隨便信人。有外國國籍用電話聯絡使館

有修改 國際特赦都不要信

收皮啦 袁爸都信唔過?

佢係你契爺

咪咁撚on9
庇護都可以遙距申請
不如監都幫你坐埋啦好冇

一定可信過泛民先囉

#1自利主義者•10 個月前
其實仲有冇人十點吶喊香港人加油 五大訴求果啲 ，不如大家叫番呀 ，好耐無聽過啦 。

士氣好緊要， 提下香港人件事仲未完， 唔好以為唔關自己事 ，其實隔離鄰舍大家都仲爭取緊。

10年後睇下自己有幾柒先講 同民主回歸班傻屌一樣

佢冇一定嘅安全渠道俾人申請嘅話 就算我幾急切都唔會咁撚傻影本passport畀佢

痴撚線 你自己當係生意籌錢唔好屈鳩我wo

一邊江派 一邊習派
都係中国人

走投無路可以博既，好過坐大飛或者去美領

on9,袁弓夷好垃圾

國際特赦唔會接asylum case
唔好亂up

你個人一日仲係香港你搞咩手續都冇用

唔係話佢信唔過，但fbi局長都可以係共諜，點知佢交嘅人係咩人

保護個人資料係常識，你永遠唔知對方用點用。

私人資料？保密？小心？
唔係天真到港共無你資料呀嘛？

袁公起碼有財力人面廣，唔係尻嗡KOL之流，我唔覺得搵佢幫手，有乜可以輸？ 幾個影印本可以做得d乜？

有冇人咁撚蠢真係會俾呀

屌你老母，你唔撚衝去俾咗佢先？

一早通晒天喇，你以為無人知？
周街賣黎賣去喇d個人資料

唔係最後一步都唔好亂比資料人....

唔係直接比外國政府手我覺得都唔應該比你資料人

啲打手冚家剷落獄啦

Prison break 啲情節喺現實一路發生緊

你可以當唔同派系

信呢個on9😂👍🏻

咁又唔好咁講
點都好多個人發聲好過無

仲要重點係佢都屌飯民接受招安

收皮啦

人在國外都可以信下佢，係香港真係邊個都唔好信

人在國外到底點解唔親身去申請？

一來資料有機會遺失
二嚟資料去邊個手到都唔知(soft copy周圍傳都得)
真心睇路吖各位巴絲

原來係王丹d fans 職業社運既垃圾

都係

你個袁爸係共狗呀,只有共狗先會攞人個人資料

沈生都話無得衝入領事館搞asylum架啦

cls,個人資料點可以亂比人，要搞庇護自己搞都得

由47:47開始到54:30我聽咗兩次，佢冇話過幫人搞庇護喎，佢話如果有人去咗美國，須要幫助，佢自己可以贊助幾十個人，之後話衝入去香港領事管都幫唔到你，如果太多人去咗美國，就要其他人贊助，佢第二件事就係話而家辦簽證去美國好麻煩，可以比護照影印本透過佢幫你遞上國務院簽證會快啲，而家仲試緊，唔知得唔得，最好自己親耳聽翻佢嘅意思

係
佢係話落左地點幫你，
唔係派人接你

之前我冇聽佢段片，淨係睇咗標題，頭先聽翻前文後理，都唔係佢幫人搞庇護，另外比護照影印本其他人就自己承受風險，小弟都唔贊成比個人資料唔相熟嘅人，唔急去美國嘅就等下

繼續叫袁爸，你班垃圾連登仔
呢件大紀袁害死人啊

要比其實港共暗地都會攞到架依家啲部門高層都親中

有啲野都係自己去睇自己去聽

辦簽證可以直接喺美國做
仲要可以用副本
真係聞所未聞、石破天驚
我都好有興趣知道佢有咩渠道可以bypass曬成個入境系統
手足快啲去俾passport copy佢啦
得左話返俾我知

當左美國係支那咁做野咩

已封鎖會員 - leucocephalus

其實佢咪同肥佬黎、郭文貴班傻佬差不多
十成九就係啲酒會晚宴識左幾個政府做嘅鬼佬
就支那裙帶關係mentality上身
以為自己識好多人
好有connection
可以走後門 bypass正常渠道

當美國輸既話 容海恩手上就會冇啦啦得到依批資料 乜尻袁爸就會消失係社會表層上
袁家一門三傑買足幾邊 不愧係現世真田家

唔知你有冇聽佢段片，佢話而家去美國簽證好難，佢嘗試幫想盡快去美國嘅人，佢話比護照影印本比佢遞上國務院，再由國務院聯絡當地領使館，再由當地領使館直接聯絡申請人，佢冇話直接喺美國做簽證，而且佢都話試緊，唔知得唔得，唔信佢咪自己去領使館申請，唔洗成個怨婦咁，佢又冇叫你比錢佢

冇聽過佢嘅政評唔評論佢為人
但保護好自己 依家呢個時勢你只可以信自己
手足千奇唔好交個人資料比任何聲稱可以幫到你哋嘅陌生人

唔好玩啦
依班友只係出口水唔出兵又唔出錢
扮到係美國好多聯繫咁
美國佬彩佢ON9啦

點都攞到架：呢啲己經消極到近乎失敗主義

再提提大家

あ

s

都係同一道理
想喺美國直接聯繫國務院加快你簽證辦理個手續呀嘛
即係想靠關係bypass人地個系統囉
風險大，成功率低，隨時俾容海恩袁彌昌攞曬你啲資料
又係因為佢係老豆咁都唔屌得？

美國國務院

點會俾你條2打6
破壞簽証制度，咪玩啦

雖然美國都係講關係可以做灰色野
但唔會係姓袁條友有能力囉

是旦啦！你繼續點屌都得，又影響唔到我

Pish

認真護照資料真係唔應該比外人

呢個講領事館喎
唔好搞到咁亂啦

咁點幫想走啲手足咩資料都唔俾人

收皮啦分化狗 幫你地仲要比你地屌,連登仔無腦真係事實

有咩所謂

用Twitter 問吓Solomon Yue?

咁嘅人都好信，唔可以淨係怪呢個所謂「袁爸爸」，當初有份吹捧佢嘅人都有責任。 屌你老味叫人email個passport副本俾佢，真係傻撚到極致，信嘅人如是，咪撚再搞呢啲濕鳩嘢啦，死人㗎喇。

五毛滿場飛

CLS...
呢條友上次話9達賴係大外宣
我開始懷疑

咪中計

唔係唔信佢,
但個人資料就算係我老豆我都未必比

知人口面不知心，敏感的個人資料不應随便比人

佢個女又忽然反共

講緊佢本人關佢個女乜春事
呢家人地成家都同立場咩? 白痴仔

有話佢係鬼?
去驗下腦啦傻鳩
無否認過佢係同路人 但佢好明顯揀好時機先出黎高調反共
呢樣係事實你無撚得駁

袁爸話比個女感動先企出嚟
所以係關事嘅 弱智仔

傻9都做到kol成日share 佢把閪咩

投機主義者

轉頭叫家嫂同個仔幫手搞

你咁講咪係同話佢人血冇分別，同割佢有咩分別？
鍵盤戰士最勁喇，你去美國都做唔到佢做果啲野啦，係到話人收割

猿公遺和中共特務一起，是對香港年輕手足藏有壞心。依家應當睇清楚啦

天真，你估你揸咩passport，搭過咩飛機，去過邊到，你屋企有咩人，入境處唔知？要搞尻你，駛撚搞咁多野？

入境處知道邊位想去政治庇護嗎？

唔好信佢
第日俾佢攞住資料要脅你
你成世人都俾佢哋控制

搞化妝品生意就叻退出左政壇啦

3傻來
你唔會過班農郭文貴鬼既
但真傻

人地話搞幫visa炸
跟本冇關係 入境署點會知 又唔係入境署搞visa
其實出到去先係最難果part 囉
一個二個死泛民同班facebook kol 狂鬥袁爸都痴線

你爸是猿爸，猿爸是你爸，你已長大，話比你媽知認返你爸。